# shigongdang

文明的和谐


世共党，即世界共产主义联合党是由社会主义制度步入共产主义制度的基础保障。

初心使命：
为共产主义制度人民谋幸福，为共产主义制度谋复兴。

1、通过与时俱进的完善个人纪律礼治、完善行业纪律制治、完善社会纪律法治以引导人民由对利与名的趋之若鹜变革为对德与功的顺其自然，阻止人类走向灭亡。

2、试验实践并完成由社会主义制度步入共产主义制度。

3、宣传并促进世界各国志愿步入社会主义制度直至共产主义制度。


zh